用人工智能造一個A.I. Kobe Bryant

同朋友用AI train咗一把Kobe Bryant嘅聲出嚟

大家睇下覺得似唔似

點整

把聲似州長多啲

用Google大神嘅Model 加啲網上Kobe audio data
再tune tune個model